冷氣軍師 機場？？？？？？

唔知點去

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

若敢街頭被捕
何不機場勇武

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

其實依家每個星期 次次遊行都有人話圍捕
最後係咪真係有出現過？

圍城缺一 人多就事成
繼續爬山

乜9